點分香港人 中國人

價值觀
人地唔識分就答佢 你文化水平低咪唔識分